我女朋友掛住睇連登唔理我

借朋友ac問
是咁的
今日女朋友同我啪啪啪黎
一啪完就淨係睇連登
仲表示下次要一邊啪一邊睇

各位巴絲講兩句
我可以點
我是咪連連登都比唔上

巴打係唔係要檢視下自己

閱

唔關事
女朋友話好滿足